[12月新番] 天才麻雀少女『咲-saki』真人版

第一集

有冇日麻巴打有興趣一齊打牌

我到底睇左D咩

岩岩見到AV企画

睇佢開技好好笑

完全係特撮片

國廣一 我抱走，其他你地慢慢

我要會長

LM

我屌你老母
我優希BB唔係高度弱智囉

始終覺得漫畫動畫變真人好膠
利申有追原作 因為原作學日麻

出黎打牌

又一毀壞原作
有時諗到底原作者見到真人版變舊咁既屎會唔會傷心

屌你唔好破壞原作喺我心目中嘅地位

打牌可以
原作不了

我睇嚦咕嚦咕新年財好過啦

天才麻雀妹呢啲, 啲動畫佬咪整得好地地
做乜又要拍真人版
啲人物角色一變真人就個個都好似High大咗咁
真係戥班演員慘

又做得幾足
又發光又慢動作

睇動畫好過

諗起佢